小心強國拼音保險狗提供"旅遊保咨詢"

反轉女朋友

電話查詢: +852 6338-9827

Prudential Hong Kong Limited－Unit Manager
Academy of Financial Service－Certified Life Planner
HKBU Finance Alumni Association－Vice President
IFPHK 香港財務策劃師學會－ASSOCIATE FINANCIAL PLANNER™
就讀 Hong Kong Baptist University 香港浸會大學 Finance 科系

個人網站

———————————————

北海道 / 大阪 旅遊保險索償支援區

———————————————

1 年前
各位巴絲大家好!
一直以黎保險都比人一個種易買難賠既印象
claim個時就要n份文件，甚至連agent都無做走埋

見之前有巴打好有心做旅遊保試鐘計劃
咁小弟都試下用依幾年經驗幫各位有需要既巴絲搞下Claim

不另收費 試過服務好的話介紹下比身邊朋友就得啦

另外四年保險經驗，你問我答

tg: Misterharry

———————————————